美斯申請解約傳真曝光：感謝巴塞隆拿給予我的機會

阿根廷 TyC 電視台是全球首家報導美斯 (Lionel Messi) 申請與巴塞隆拿解約的媒體，TyC 隨後更披露了美斯傳送予巴塞隆拿高層的傳真。

傳媒基本上不會得到這類非常機密的內部文件，TyC 能夠獲得這張傳真，很可能是由美斯團隊或巴塞隆拿內部故意泄密。

美斯發送的並非傳統意义上的傳真，其正规称呼为 Burofax，是一种具有法律效力、用作紧急传输重要文件，在商业上经常會用到的工具。

傳真的發送日期為二零二零年八月二十五日，收件人是巴塞隆拿主席巴度美奧 (Josep Maria Bartomeu) 及球會董事局，傳真內容如下：

「尊敬的祖斯普．馬利亞．巴度美奧先生和巴塞隆拿董事局成員：

通過這份信件，李安尼爾．安迪斯．美斯．古捷天尼，個人證件號碼 XXXXXXXX，申請與他所效力的球會進入解除合約的議程。根據合約第二十四條規定，我方享受使用這一功能的權力。

感謝球會在這段時間裏所給予的個人成長和職業發展機會，這讓我能夠在人生和職業上取得成功。但是出於個人原因，我不得不 XXX 這個艱難的決定，希望能夠批准。」

在收到美斯的傳真後，巴塞隆拿方面很快回涵，球會高層明確表態，希望美斯能夠留在魯營結束職業生涯。

但巴塞隆拿亦不打算讓美斯自由離隊，因為球會認為美斯的解約條款已於六月十日屆滿。

西班牙 RAC 電台表示，巴塞隆拿為美斯標價二億二千二百萬歐元，這是巴西翼鋒尼馬 (Neymar) 三年前由巴塞隆拿轉投巴黎聖日耳門時，所創下的歷史轉會費紀錄價格。

巴塞：扮撚晒野，假腥腥，7億呀

仲用傳真機

邊估到美斯會咁樣離開巴
衰過卡斯拿斯

其實呢個世界仲好多人用緊fax...

商業好多都係用fax機
有咩問題

佢份工淨係入筷子唔知咁多

西班牙send法律文件一定係用Burofax

可能最後唔踢走蘇亞雷斯呢。

想當年用FM用車仔贏咗幾年三冠王

都買唔到美斯走

原來現實世界入面，佢都會有走嘅一日

我不得不 XXX 這個艱難的決定

XXX=咩

XXX

大公司正式文件

好多仲要用fax

無翻過寫字樓?

同主席缺裂
睇下董事局會唔會為左保美斯
罷免左個主席 跟手炒埋朗奴高文

朗奴高文 成為一場波未教 就被炒的巴塞領隊

笑死人咩 好似中學生話點解政府文件仲要寄信咁戇鳩

其實你地唔會覺得有人賣張信 但不能用自己WhatsApp e-mail 出街咪用Fax機俾傳媒 無留底

佢仲要自己比錢去activate荷蘭隊呧release clause

巴塞:求下你唔好解約啦 留低比我地賣走你

新果集美斯會走了，我save係去左巴黎

大撚把公司仲用緊fax呀

用fax真係唔出奇

西班牙d買賣球員都fax啦

香港法庭都係用緊fax機

他媽的

巴塞應該請雲高爾啦
打爆個fax機但冇收過

閱讀理解0分？
講緊美斯fax封信俾球會...
唔知邊一方放左出黎

普通辭職信.

返過工未

如果美斯贏巴塞主席⋯ 我諗以後巴塞唔洗請教練

上文都講到明唔係一般fax都仲要笑

標題有錯
應該係巴塞感謝美斯給予的機會

唔係抹檯咩？

你打電話趕蘇狗走 我fax份野過黎算撚數

個班所謂高層人工加埋都唔知有冇小花1/4
小花先係最高層囉

當年de gea係咪衰呢樣

寫得唔夠好
應該係感謝巴塞給予機會,否則至今身高仍維持1.4米,可能會成為巴塞歷史最佳球童

33歲啦，你估23咩

on9 個主席成個林鄭咁 一早應該走
而家搞到間球會成個乞衣咁先話辭職

唔係呀話，個領隊會咁無地位？咁搵美欺自己教能埋算

佢要通知疤activate termination clause
一定要書面

On9主席同新教練去仆街死啦，逼走我既美斯同蘇9

岩岩黎就炒仲on9

幾歲 出黎做野未

18岩岩入學堂

冇咗美斯重有冇人睇

ching係咪寄開速遞？